{"messages": ["Ligne Tram B interrompue entre Quinconces et Mus\u00e9e d'Aquitaine."], "links": ["/alertes/ligne-tram-b-interrompue-entre-quinconces-et-musee-daquitaine"]}
{"contents": ["<div class=\"content clear-block\">    \n    <p style=\"text-align: center;\"><strong class=\"yellow-left-arrow\">Cette information est mise \u00e0 jour en temps r\u00e9el.</strong></p>\n<h5>En raison d'une rame en panne, la ligne B est actuellement interrompue entre Quinconces et Mus\u00e9e d\u2019Aquitaine.</h5>\n<p>Des lignes r\u00e9guli\u00e8res sont \u00e0 votre disposition pour assurer la liaison entre les arr\u00eats <strong><em>Tourny</em></strong> et <em><strong>R\u00e9publique</strong></em>, dans les deux directions.</p>\n<p><strong>De Quinconces vers\u00a0Mus\u00e9e d\u2019Aquitaine\u00a0:</strong> <strong>Lianes 5 ou 15 (direction Villenave d'Ornon)\u00a0</strong>par cours de Verdun, cours Georges Cl\u00e9menceau, place Gambetta, rue du Docteur Charles Nancel P\u00e9nard, cours d\u2019Albret, ...</p>\n<p><span class=\"blue\"><strong class=\"blue-left-arrow\">O\u00f9 r\u00e9cup\u00e9rer les lignes r\u00e9guli\u00e8res \u00e0 proximit\u00e9\u00a0?</strong></span></p>\n<ul>\n<li>Vous \u00eates \u00e0 la station <strong><em>Quinconces</em></strong> : reportez-vous \u00e0 l'arr\u00eat <em><strong>Tourny</strong></em> des Lianes 5-15 (direction Villenave d'Ornon)\u00a0situ\u00e9 1 cours de Verdun.</li>\n<li>Vous \u00eates aux stations <strong><em>Gambetta </em></strong>ou <strong><em>Grand Th\u00e9\u00e2tre </em></strong>: reportez-vous \u00e0 l'arr\u00eat <strong><em>Gambetta</em></strong> des Lianes 5-15 (direction Villenave d'Ornon)\u00a0situ\u00e9 28 place Gambetta.</li>\n<li>Vous \u00eates \u00e0 la station <strong><em>H\u00f4tel de Ville</em></strong> : rejoignez la station tram <strong><em>Mus\u00e9e d\u2019Aquitaine</em></strong> \u00e0 pied.</li>\n</ul>\n<p><strong>De\u00a0Mus\u00e9e d\u2019Aquitaine vers Quinconces :</strong> <strong>Lianes 5 (direction Eysines / Taillan) ou 15 (direction Bordeaux Centre Commercial du Lac)\u00a0</strong>\u00a0par cours d\u2019Albret, rue du Docteur Charles Nancel P\u00e9nard, place Gambetta, cours Georges Cl\u00e9menceau, cours de Verdun, ...</p>\n<p><strong class=\"blue-left-arrow\">O\u00f9 r\u00e9cup\u00e9rer les lignes r\u00e9guli\u00e8res \u00e0 proximit\u00e9\u00a0?</strong></p>\n<ul>\n<li>Vous \u00eates \u00e0 la station <strong><em>Mus\u00e9e d'Aquitaine</em></strong> : reportez-vous \u00e0 l'arr\u00eat <strong><em>R\u00e9publique</em>\u00a0</strong>des Lianes 5 (direction Eysines / Taillan) ou 15 (direction Centre Commercial du Lac) situ\u00e9 face au 103 cours d'Albret. </li>\n<li>Vous \u00eates \u00e0 la station <strong><em>H\u00f4tel de Ville</em></strong> : reportez-vous \u00e0 l'arr\u00eat <strong><em>Palais de Justice</em></strong> des Lianes 5 (direction Eysines / Taillan) ou 15 (direction Centre Commercial du Lac) situ\u00e9 50/52 cours d'Albret. </li>\n<li>Vous \u00eates aux stations <strong><em>Gambetta</em></strong> ou <strong><em>Grand Th\u00e9\u00e2tre</em></strong> : rejoindre la station tram <strong><em>Quinconces</em></strong> \u00e0 pied.</li>\n</ul>\n          </div>"]}
